關於唱香港國歌小小建議

唔好濫唱, 輪住唱, 巡迴唱

不如我地一齊set個時間
每日嗰個時間就係自己嗰區同時一齊唱

好似逢22:00大嗌咁

或者逢22:00大嗌變做唱香港國歌

好似政府規定逢六點六點半新聞前都要播支那國歌咁

好唔好啊？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

你當呢段時間係練歌加推廣

好